[月經] iOS集中討論區 (98) iOS 13 繼續增強保安

iOS 13 限制 VoIP API 使用封鎖 App 背景活動

Apple 的 PushKit VoIP API 允許開發商在背景運行網路視訊通話等，但是實際上，應用程式不只能利用這項功能提供網路視訊通話，還可以執行其他的背景活動。而根據 The Information 報導指出，在 iOS 13 裡 Apple 將會針對此功能做出改變，這將連帶影響到市面上多數的通訊應用。

Backup呀

iOS 12.4現已推出

11.0-11.4beta3
12-12.1.2 JB

13.0 beta
<Public Beta

13.0 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta) ota profile
Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負(近年冇乜事發生)

輕鬆上Public Beta

iPad Pro 10.5(貨尾) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 Carkoci, hoda,
閃魔 (新機頭一兩水品質特別好)

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種使用新機較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

留名

老灣機城留名

lm

仲未有pb 5

夜啲啦

國絲lm

Developer beta6 係咩= pb5?

想問下iPad 有用實體keyboard嘅ching,用實體鍵盤用唔用到kaiboard架（遲啲開學諗緊買ipad pro定macbook)

想問下有無師兄知點解一入move to ios 個wifi就會自動斷左？

幫屋企人an轉iphone，連極都連唔到

新post 留名

新beta順到 啲過場畫面快得好明顯 尤其是連登開app隻狗快左好多

留名先

有pb未

係

冇記錯係會同部An機用wifi互連

啱啱由12.4升左beta6
12.4太垃圾

我上網睇係話iphone 同 an連同一個wifi
就係次次入到有code呢到就斷wifi
部an都會斷

萬能iPhone留名

When you choose to migrate your data, your new iPhone will create a private Wi‑Fi network and find your nearby Android device running Move to iOS. After you enter a security code, it will begin transferring your content and put it in the right places. Just like that.

佢用wifi direct
兩部都斷開你本身個wifi係正常

係咪有巴打可以換mon定放se?

新手留名學嘢

Samsung 將當年諷刺 Apple 移除 3.5mm 耳機端口的廣告下架

因為Note 10都冇咗

Binc

咁似係部an問題 連極都連唔到

除左move to ios 仲有無其他過到whatsapp

呢啲戅鳩嘢真係 Shamsung 至做得出

想問下 faceid 解鎖 個logo一直轉 但係解唔到鎖要用密碼
點解會咁

試咗 reboot 先

重啟成功了 又會咁樣

呢啲情況多數 software 撞咗嘢

move to iOS係過唔到whatsapp

whatsapp呢間仆街嘢冇得好似telegram咁轉平台

要上網俾錢買個軟件轉

有冇 set restrictions?
冇就試 reboot 咗先

咩restrictions?
reboot 試過唔得

FaceTime voice call一熄moon就收埋線點搞

入 Screen Time

咁好似比幾舊水拎去衛訊過好啲

起碼保證搞到嘅 自己搞失敗冇保障

Thank chok巴 屋企人野廢時整完衰咗又煩

log out icloud 再登入

冇pb5

power button係收線先

要買 Backuptrans 7蚊美金

Sorry 啱啱睇過係24.95美金。。。

一陣有

而家有咩 apps 有 Sign in with Apple?

我啱啱眼都突埋點會$7usd咁平

public beta 5 out

PB

好過12.4咁誇？

我冇講呀

Pb5都伏伏哋,㩒完3d touch個app icon 會閃一閃先再出返嚟

搬app果時好疾

PB5

Pb5 folder淺色左

係咪9月有新iphone
等左成大半年

有問題喎🤔 比較順，之前3D touch怪怪哋問題改番好
係有啲Apps啲字體變粗咗
Keyboard 預想字典之前開出嚟，揀字之後會Hang keyboard既問題要試吓先知有冇問題

有冇人係入唔到app store? 出現無法登入

都係咁撚食電,
又要迫你換電話了

我部6s倒水咁倒

點解仲未有update

Beta 6 3D Touch反應快左好多

location icon 仲係keep 住show 出黎

你Cap張App同系統定位個設定出嚟一齊睇啦，
見到你三個beta咁

係關隻Apple watch 事
Apple watch 錶面有天氣就會keep 住係咁
如果熄左Apple watch 或者用啲無天氣既錶面就無事

Apple Watch本身有GPS，應該唔會喺iPhone出現，咁不如set死喺香港算啦

利申，只係用過S0

有無人用買iCloud GB/TB share比屋企人or fd
想知d 備份係唔係各自各, 唔會share完我睇到佢d data , 佢又睇到我data 亂鳩哂?

好多定位都用唔著，我開咗呢啲咋

睇唔到

睇唔到的
獨立
買左2tb

有無辦法用到telegram d對話背景做部機既back ground

唔該兩位

Rotor Riot
mophie AirPower

唔知幾時有nomad個3合1賣呢

換左電之後好左一段時間（只係相對好）
近排倒到痴線
加上壞壞地個mon
9月一定要換

上網搵

好彩之前冇買Rotor riot
轉個頭ios13同我Support ps4/x1手制

佢呢隻仲要有線，我買多隻原裝PS4手制for出街打機用好過

電腦節點都要買塊無線充電板，同一時間叉晒watch/AirPods/iPhone

下星期 Apple 有新 3 in 1 差電板賣

有冇樣睇

呢隻

同埋Apple之前個一開三type c轉HDMI/Type A/type C adapter終於support 4K 60 Hz

原來已經有得賣?

係，呢個價錢接受到，會唔會買完無啦啦又出AirPower

有少少想衝
但差唔多價錢嚟講nomad又靚好多

nomad好似仲平啲

nomad係邊隻，等我又J下先

唔會啦
就算而家開始傳 AirPower 復活, 都起碼 1 年半載先出得到

香港冇行貨

更何況完全冇風話 Apple 會再攪
咁慘痛嘅經歷, 相信一兩年內都唔會有

邊隻好啲？想買
mophie定nomad？

BTW

Orders placed today ship late August

齋睇樣就一定係nomad
Mophie睇相好膠
不過mophie做開呢類嘢
個叉電技術可能好啲？

等到頸都長

啲細鋪好似有得買

認真呢下真係屈機 睇嚟佢開始有心想推下game

有現貨賣？

可以參考下

Thanks Bro’
又真係靚好多喎
屌 心郁郁了

屋企用緊個爛鬼小米無線充電板

用XS?

X 不過半年都無

未知新機點
但以家心水係 8同XR
又想揀細部啲 又想揀部性價比高啲
大家點睇
同埋有無巴打分享下8仔用家體驗
ios12 or Beta13既用後感呀！

主要係睇你想用touch id定face id

究竟幾時先有正常size 嘅機
我唔奢望有新SE size 嘅機，但最少都update 下4.7吋嗰款

依家Xr/XS Max個size同重量都係反人類

其實部X同7差唔多size 好舒服

我覺得出年3月會有
但唔好expect會有咩新嘢
可以只係一部8仔嘅換U閹嘢版本

其實要加大電量都預左唔會輕得去邊...

Xs

最大可能cut 3D Touch, 無線充電

各自各獨立
唔會睇到其他人嘅data

有冇師兄知道差住mophie個插口係咪Type c

咩頭黎
師兄屌細力啲

唔識講
但佢跟機有牛㗎嘛

Restore purchase 話成功，其實係廢

有無得投訴？定係今日嘅 update bug？

Apple ASMR — Satisfying woodshop sounds

dc plug嚟
焗用佢跟機牛

我試埋俾年費內購，幾次都話“cannot connect iTunes”.

加加埋埋買成舊半水家陣同免費無分別，以後真係唔買佢d app

我諗佢跟機牛果條線應該都係1m？
我要2m線先夠長去我床頭位
焗用佢條線我就買唔到了

pb5 spotlight search 都仲係未可以拉到app做split view

beta 6又變番核電 好咗好多

想知係我自己嘅問題 定點

有，旺角電腦城二樓有

lockscreen 個陣禁個smart keyboard會無反應
睇黎pb5又多左好多bug

睇返佢牛個spec去鴨記/淘寶配個都得嘅

其實只係一般dc火牛仔plugin
鴨記周街都有得買
幾長都有

1.5m，入面有寫，我買左belkin都係1.5

港幣既味道

見佢幾靚先買咋

因為beta 5漏電

有無人有呢個問題

唔怪之得，原來個profile 無端端消失咗

我屌

點樣搞返正常

兩隻手拉返埋

拉返埋會變高

Catalina仲未有新beta

右下角hold住拉

右下角個keyboard制長按

更新左PB5，感覺啲電仲襟用過12.4

正常你床尾應該有電視？咁可以買Apple Tv
Apple TV 都有steam link app tvOS版
已試過support steam controller / Xbox / ps4/ MFI controller
不過有啲game steam link 咗之後就有手掣微調上既問題, 例如冇反應/ 得兩個掣有反應，可能我唔識搞啦⋯⋯
Apple TV 4K 好正變咗萬能主機，
期待Apple arcade 快啲出，到時可以iMac > Apple TV > iPhone iPad 全部打通去到邊玩到邊

好想要

幾時有得長放條片喺角落頭追直播

用唔到唔緊要 zip銀包就夠

如果喺9月發佈會之前有呢個功能就正！一路睇直播一路追post

iPhone 7 上咗pb 5, 冇pb 4 咁倒水

屌好撚靚

呢個堅慘

iPhone唔會有架啦

有冇巴打知點搞
Google哂啲方法都唔得，係咪得返洗機呢個方法？

Thx

Apple TV 今年應該會update la?

你地覺得香港幾時先有AppleCard?

撻落枱啲聲

不久既將來

射咗

問下先，大家apple watch用咩殼？

有Apple care仲用乜殼呀
我Mon貼都唔貼有得佢花，到期咪俾548換新錶

我覺得殼宜家係裝飾多過實用
不過我係實用派 犀牛盾出咗apple watch 殻

粗用左大半年apple watch
錶身唔覺有花，反而個moon就成五六條花痕

忘記左買apple care

屌佢,ios 13 beta6 XS MAX 推播通知用一段時間會無左,,,例如TG , 入去先知有新message , whatsapp 又係....

有得補買 （online )
隻四十幾年舊裝勞都唔洗帶套
幾千蚊隻玩具錶洗乜帶 成舊膠咁
唔帶最好睇
買care 最抵玩

點會忘記......

60日內

AW買鋼款就乜殼乜套都唔使啦

其寶都係Mon花多過錶身花

Cheap版真係膠錶黎

iPad Pro雙鏡頭

iOS唔好更新渣打App
Update 完用唔到

beta???我ios12 冇問題

係，打漏
iOS 13

我無事喎

用咗一兩個，宜家都係決定裸跑算。睇嘢清楚好多，靚，輕。其實真係唔洗太擔心。
利申買咗AC+

可以online補買？

冇錯，樓上巴打有講，60日之內。佢會遠程幫隻錶行一個測試。放心唔難做

因為我只係用Apple野嘅關係，如果你想直接電腦輸出去電視，我嘅範疇就只會停留喺Mac mini / Mac Pro , 因為Mac機係得依兩部獨立主機
如果你主力只係攞嚟用煲劇app +打機+遲啲Apple arcade 月費打機而且你已經有電腦喺電腦枱或者客廳咁就梗係Apple TV steam link 會更加好
不過steam link 玩賽車game等需要即時反應同埋畫面FPS要夠高嘅game就有跟唔上嘅現象，iMac 已插cat8 lan cable , 不過Apple TV冇插線用Wi-Fi Network唔知有冇關係

Beta 6 好似fix 咗 kaiboard 打字唔出字

銀鋼已經花9晒啦
買返黎忍幾個月就可以放心晒
藍寶石mon 好襟刮唔洗怕
至於機身，你有幾可會望撚住隻錶既側邊呀

話9之佢啦

有問題咩？ 岩岩都入到（更新左）

12.4 係咪so far 好少聽問題

加連登 WhatsApp stickers 問題

我部 iPhone X 裝咗 WhatsApp 同 WhatsApp Business, 但一裝 stickers 嗰陣佢 default 指向 WhatsApp Business, 係冇得揀裝去普通 WhatsApp

可以點攪?

x2

咁換返黎既係全新，定似iphone咁係整修品？

今年新機好似冇新消息

咪核突三鏡+萬年M額

喂改好啲啦
pro機唔係呢個殼

推

冇

Delete 咗WhatsApp business
裝完sticker入WhatsApp
再裝返WhatsApp business

7仔 $33買3罐Asahi啤酒可以加$15換個無線充電器

個樣靚唔靚仔？

我果頭俾人換曬

帶勞都無人帶套喇，錶帶套真係太搞笑

不銹鋼版用s0到家陣s4個mon都未花過，殼就wfc喇遠睇根本唔覺花

鋼版

唔錯，似mophie
$48就有既野（連啤酒）算係咁

下一隻我都買鋼
但隻s3 有排玩

Btw, Asahi hk facebook 有樣睇

大家覺得鋼版邊隻色最靚

Ok便利店有藍牙音箱換

金>黑>銀

買apple care 嘅錢加多d買隻鋼好過，唔係暴力對待應該唔會咁易壞

黑鋼靚到

應該咁講 買鋼就一定買Care +膠版就是旦啦爛左就買過隻

我買兩代都銀鋼，花無咁覺眼。

黑鋼其實都鐘意，但會唔會一花好覺眼？

小花一定有 但花痕都係黑色
冇所謂啦 頂唔順咪care換過隻 玩多年就換嫁啦
由s2黑鋼玩到s4 黑鋼 Apple Watch 最保值係條鋼帶 三千幾蚊玩足三代

應該話最值得投資

即係買充電器送啤酒?

你講得岩
條鋼帶一直代代相傳

直頭係jbl go2樣嚟

已經換咗次
跌落地下 成個moon 跌出黎

真係估唔到佢可以玩到咁多代

插線都好，用得remote play點都會有delay

你都可以咁講
總之就$48有齊啤酒同無線充電器（如果充電器有貨既話）

充電器似mophie
兩樣野都同人地「撞樣」

不過算啦 一黎我唔似啤酒 二黎屋但個無線叉都未用過 反而想買個無線尿袋 有咩推薦?

我都唔似，純粹見咁平買黎玩下
之前見網上用8plus 測試apple 認證既mophie 5w輸出既情況下，60分鐘充到30%
我自己用返8plus試啤酒換呢隻60分鐘都充到28%算係咁

如果你講無線尿袋
我見網上測試過隻momax q power 2 10000mah
8plus 都係60分鐘充到30%左右

好似唔錯 thx先

應該係今朝更新完渣打app
ios 13 beta就用唔到

利申：pb5

Beta 6個touch 好似變返b3咁有啲慢

iOS 13 beta 係咪一樣用唔到其他銀行app ？

Citi同bea都唔得

呢間銀行啲tech真係垃圾到仆街

用緊iphone7 想換機，係咪等新機出之後換XS好？

見到新機個鏡頭實在接受唔到

伏已中⋯⋯無左認證點樣入返網上銀行

可以考慮

暫時冇事

舊年5月買X 黑色
左右邊已經甩漆甩到變藍色
諗緊9月出新換xs

在WhatsApp中開啟

有冇相可以睇下
我個部完全無事

要猛太陽先睇到
正常應該鏡咁睇到自己..
我係左右兩邊都完全睇唔到

點先開到呢頁?

有冇樣睇下

唔係真架

咁講即係IOS 問題

裸機

有冇巴打雙修緊
用緊X仔IOS 13好滿意
想等S10+插水買部做副機
想知而家D AN機同IOS仲有冇得比
用緊上一部AN係LG G3

用原裝midnight blue皮殻 間唔中裸機

綜合左咁多年既經驗
樣衰既一定係真

我係7Plus加Pixel 3a
3a影夜景真係cls

張圖都fail啦
個機頂咗樣

iPhone有嘅嘢iPad Pro未必有嘅

有無夜景相睇下, 見識下啊

唔講質素先 我用pixel 1試個nightsight真心好癲

呢個無開night mode嘅

嘩好勁

我仲用緊7Plus
我唔知Xs Max去到咩level
但係3a我真係收貨

Pixel 同埋 P30 pro影夜景係一流

［貼心功能］大陸人喺安全檢查通道 用屎為影咗相 過關時工作人員：唔影得相架，幫你del咗啦

iPhone 有得閂咗usb access
android

喺連登設定加stickers 之後自動彈出嚟嘅

渣打，花旗，東亞
Ios13 beta 仲有咩銀行app唔得

諗緊雙修
等緊Sony Xperia 1插水

我依家係iPhone XS+Pixel 3a

唔好意思，未試過。但見過資料係要運去新加坡整

係喎 Thx
我以為一按 "Open in WhatsApp Business" 就會 save, 原來仲有得揀

雙修撚表示部asus zenfone 3 android 8.0 仲正正常常
但用落都仲同ios差好遠下

恆生買股 做任何關錢事嘅嘢一律彈App
利申：6s Plus ios13 pb4

都係安全性問題

我部switch封緊塵

訓左無睇係咪仲未fix 到whatsapp backup 唔到個issue

巴打，我今年都係有呢個諗法出咗部pixel 3xl無錯部機影相好好，但始終發展咗咁多年an機啲apps始終外觀都係比較簡陋同ios 啲apps都係有距離。我對上長用嘅an機係isai L24(日版G3)，嗰陣真心唔覺an機ios apps有咁大分別。唔知係未近年啲電話個mon比例變咗，an 機啲apps你會發覺明明個mon解像度好高好靚但係開大部分apps入面啲圖硬係化化地，但係顯示啲字又好sharp好實。an 機啲廠整咗啲apps出嚟就唔會理唔會適配返，ios 就相反。

Pixel 係真係勁，p30 只係銀彈戰術

請教下各位 大家一教訓醒跌幾多電，我通常跌2x%，開埋do not Disturb, 正唔正常其實

有冇巴打UPDATE完渣打APP就入唔到
IOS 13 最新DB

唔正常, 你去apple store check 下係咪要換電, 或者底板出左事啦

Same

唉 最on9 係呢啲，本身冇事，update 完用唔到

更新完12.4個啲相冇晒

升咗12.4之後成日彈apps

直接去定上網book 次次online做個test都話我部機無問題

直接去啦, 放低部機俾佢check

Okk聽日試下，本來仲以為係iPhoneX倒水

所以我雙修都係揀部中階算 用梗A70

發覺iPhone7升左iOS13之後，機背長期有電流聲
似乎又係用多左cpu resources令你覺得順左
用一陣就熱，又食電

就算倒水, 都唔會倒2x %

而家backup到
係iCloud 都見到有個backup係度

但之前舊beta有人話個backup實質係restore唔到既
呢個我唔敢試

做個有責任心嘅人，試咗預約先

唔係fix唔fix 係高機率fail

我low power長開多數跌2-3%

但係我beta 6部X真係慳電咗

番屋企試下先

2%

換mon係咪最好原廠換

6s plus 冇開low power 開咗do not disturb 通常跌5% 少通知彈嘅話試過唔跌 通常訓6-7個鐘

絕對係

iOS 13 pb4
iPhone 試過兩次黑芒轉菊花 Whatsapp 不停時彈app
iPad 一次轉菊花
iOS 12 beta 正式版都未試過轉菊花
今次差咗好多 唔知關唔關開咗 黑夜mode

ipados 下載完檔案會自動upload 去icloud
有無方法令佢唔會自動up？

yes 今日都2次

你地愈講我愈驚通常Genius都話check完無問題耍你走

利伸 Book jor 後日

你訓醒會唔會發現部機話好熱 或者有一兩個app特別用得電多？

就咁部機都成日熱隔住個皮套有d暖，我念天氣問題？

save去iPad
唔好save去iCloud

Pb5 改左啲咩？

Xs多數都係無跌過不過可能假既

叫咗老豆換asahi個無線叉電板

唔知質素點 驚係淘寶印字料

試下閂哂啲app再開飛機mode一晚睇下跌幾多%
正常都係1% even唔跌

之前我部機飛機mode跌左10%都去左士多換機

Output 得5W，不過瞓覺用無所謂啦...當玩吓

今晚trytry 換機都好煩，又要過資料又盛，希望電池問題

基本上唔跌最多都係2%

Apple Card
買apple野（apple store, app store, iTunes) : 3%
經apple pay 買野 : 2%
其它全部 : 1%

香港應該都唔會出到

咁又係 不過我係驚佢叉壞電

個樣同d料唔算好差
不過肯定係國產啦咁平
一粒鐘充到27%（80%前）
$48 當玩具算係咁

我屋企樓下間7仔已經冇得換

Y？

正常，試下行多一兩間
因為都出左好似3日
呢d野通常都係少量做下promote

大佬 眼都爆埋 我無嘢講

睇到好嬲

香港人道德底線仲係太高 發展到咁菠蘿都仲未出過

睇到好攰

始終冇人帶頭
一嚟冇資源
不過你俾兵器我打機都唔敢做帶頭

狙擊八月十五槍

冇人帶頭真係會令好多人唔敢主動出手

要暫停玩gadget野一排 再無任何心機了 大家小心啲 記得適時熄Touch ID Face ID

好嬲，真心，要搞多次萬人遊行，但要好大力去宣傳先有用

機場見

tvb都忍唔住 黑狗做鬼

香港人好多得過講字

汽油彈講講下咪一樣成真

嗱而家仲未知邊個掉架

如果出黑色仲靚

遊行有用咩? 我之前都係和理非, 反對暴力, 但經過尋晚, 我已經覺得我地仁慈, 黑警就夠撚仆街, 遊行已經唔夠啦

Diu 就算係，都只係燒雜物

仲要用三角鐵馬圍住

iPhone 7 pb 5 唔覺呢個問題

班示威者對比烏克蘭 法國 美國 直頭和平啦屌係states呢d情況 就算national guards都唔會好似黑警咁主動打人 地鐵射人 扮示威者去捉人落單

就算班友真係出汽油彈 班狗都唔可以係地鐵站一米距離開槍
更加唔可以係站內燒煙！

催淚彈本身係要黎驅散人羣 係地鐵站開 叫人散去邊？根本係恐怖襲擊

黑警全家死一萬次都唔夠

我相信呢個post有黑警user聽住呀！我屌你老母同屌你個女呀！你地係香港之恥辱！唔配做人！

PS: 放核彈我都唔割蓆呀屌！此仇不共戴天！！！

黑警, 我知你地之前可能背負好多壓力, 受好多輿論攻擊, 但你地至少有良心先啊, 即使點嬲都有理智掛, 你地下下headshot, 仲打爆埋眼, 你地連狗都不如啊!!! 返大陸做公安啦, 明正言順變走狗啊, 仆街

iOS 13 Beta 6 開始有新app packaging, 第三方app 最快打開達2倍

兩個方法可以依家enjoy 到
1. Offload 啲app 再裝過 (唔係delete)
最快

2. 等個app 有下一個update
慢啲，要等developer

講咁耐 尋日先有粒似樣仲要係警察dum

浩南巴
試咗 IG
真係得，唔敢試 wtsapp，會唔會冇晒啲記錄?

重點係目標，大家既目標係回應訴求，但係而家勇武好似好難達成呢個目標

遊行唔係完全無用
係一個好好嘅機會凝聚返民意基礎

核爆都唔割

垃圾黑警
淨係識講我會答你 答極都係冇答

PB5有無

PB5 即係 DP6

whatsapp試咗 冇事

ig真係細咗

點搵到呢板

Settings> General> iPhone Storage

想問下拎去天才吧換電係要放低部機比佢定即場等？

朝早擺低，晚上可以去拎

book左5點... 即係要第二日先有得攞返

未必，上次去apm，5點去，未夠6點就有得拎

我試過400去530拎返

自己第一次換都唔洗半個鐘啦

星期六 book kln tong 11:00 放低機後廿分鐘收email可以拎翻

想問下依家iPad Pro 11啲app係咪大部分都已經optimize好個比例？
即係唔會左右有條大黑邊

效果好似唔太明顯

fb嗰啲好明顯

Size? 定開app速度？

開app速度

謝謝，我去試下。如果原本冇裝fb app，就咁直接去app store 下載？定要再做次offload?

入機場啦

咁就唔清楚

有得加水印？

未裝 下載就ok

已經有先要offload

好耐啦

ig快好多

所以記者會我睇都唔撚睇
嬲到
個fd 仲仔咁loop 睇完一陣話好嬲 搞到個人燥
做到咁多花 答野都遊花園

好爽

Fb秒開零遲緩

tg都有快到

fb好似變咗stock app咁快

其實係咪咩app都得

唔知要唔要個app update

不過最想要dark mode fb ig whatsapp

fb呢間公司啲嘢真係唔好有期望
搞一搞都幾年
真係垃圾

WhatsApp 仲未support到Apple Watch

渣打app update完新版之後先黎用唔到
直接跳security warning

已轉telegram 唔撚再用垃圾whatsapp

巴打有吉士。身邊人全用whatsapp

我成功說服哂所有熟人轉

唔係咁易架葉師傅

Apple同google就係最大嗰兩間公司

Trump暫緩部分商品10%關稅
Apple新機有救

點解用telegram 係有吉士啊? (無知一問)

唔洗，但本身都要睇個app 寫得好唔好

今晚有無beta

照計聽晚先有

想買部 水貨 SE
Price 武藏野 同埋 君匯數碼 信唔信得過？

咁正

iCloud 唔係用緊google cloud 同 aws ？

武藏野 黑店

yes

唔使返工先可以避開whatsapp

另外個間呢

仲用緊iphone se
想快d換機

另外個間呢
除左Apple 仲有無邊間細鋪買Apple機係信得過

Amazon refurbished?

轉啦, 一定安全過GOOGLE

可以點搵返自己個icloud email?

冇用架依度啲人好似精神病咁
好似不能自控地一定乜撚都用Facebook 公司啲野先得, 嘥氣啦，你見佢地開fb ig果果啲垃圾app快咗幾開心？

好似我條女咁都係傻閪嚟，明明堅持一陣可能幾日，一星期，就可以迫倒佢班friend大部份人轉iMessage , 但佢唔知係被虐傾向定點，有啲屎忽鬼偏要喺垃圾what’s app send 野嚟，佢又一定要覆咖喎⋯咁鐘意用垃圾app吖嗱？我決定唔應佢機直至佢醒覺為止

就算連登開咗Twitter 你見到都係得兩三萬人follow就知另外果九成人真係冇得救
明明大把選擇twitter 一樣可以Live + direct message
Vimeo / Ello / twitter / 而家連Pinterest 都可以upload video

SE 2 有冇影

想問ipad邊個app連nas播片好?

Plex

嗰時亂咁打個iCloud email名
想知有無得轉

唔可以
但可以成個 icloud a/c delete

App Store更新App又壞壞地更新完等於無更新

咁大獲......
即係無得搞啦

ok thx

price多數都黑黑地

唔一定
Gmail icloud hotmail 都好, 有 warrant 就有機會交你資料出黎
真係要安全e2e encrypted 就protonmail

等埋下個月iphone xi先決定買xs max定點

要平就真係冇計
如果$2000樓下嘅機我都仲承擔到個風險

其實正常十幾至30歲年輕社群大部份正常人點都係用iPhone iPad Mac機多㗎啦
Apple Watch 個覆蓋範圍就更加廣
根本係睇有冇心去做嘅啫😧無論公事私事只需要一段短時間嘅磨合期就已經可以將全部人轉晒過去大概一星期至一個月咁上下
我用XS Max雙咭第二個號碼做連接whatapp應付生活上無可避免真係有啲騎呢怪係會用android, 通常都係上咗年紀中年嗰班唔知乜嘢事，品牌呢啲嘢係有區分年齡層
Whatapp vs iMessage 嘅比例1:9咁上下
如果個個都企硬多啲人企硬呢個垃圾app根本就不成氣候

Plex做server，infuse 播

imessage 最大問題其實係會連埋d垃圾sms

無錯係多左人用 smart phone,
但好多人 (由其係年紀 4X 以上既人)
用 smart phone 既思維仲係好 "Window XP" 年代
例如: Sim card/電腦 backup 手機資料, 甚至唔 backup

仲係好多人以為
iMessage = SMS = 唔同台收發 message 要收錢

Yes，一樣，infuse 解4K好過Plex.

但infuse 既media info customization 唔夠Plex 黎

算把啦
imessage 根本只係為美國度身訂造
普通人見到sms同chat 撈埋一舊已經唔想用

send 一啲私隱/機密野會用Imessage

用infuse仲可以直接用samba/ftp連NAS
可以唔起plex server

Plex default唔support nfo
用咗plugin support都係差過emby/kodi
Infuse對nfo support好好多
不過始終都係kodi最好

係架有時一開始發完訊息講完都未到第二句，人哋就會慣性地話用返whatpp🥵
我就會send呢個網址同埋呢段文字俾佢通常就解決大部份有正常理解能力嘅人

iMessage 是你透過 Wi-Fi 或流動數據網絡，傳送給 iOS 裝置和 Mac 的文字、相片或影片訊息。這些訊息一律加密，並會以藍色文字泡泡顯示。如要開啟或關閉 iMessage，請前往「設定」>「訊息」。

iMessage成日都未能傳送,要㩒多次先sd到,令樣係我卻步原因之一

始終Plex 可以edit poster, add tags, multi user 等等Infuse都做唔到.

Emby/ Kodi 都試過但始終 user interface & experience 麻麻

所以infuse via Plex係我main option

Infuse mount Google Drive 做backup option incase NAS 突然連唔到

plex電話睇要課金

好似28HKD就得

當年 HKD500 俾 life time plex pass 真係抵。 本來 infuse Apple TV support 到 bitstream 係賣點，點知俾 apple cut 鬼左。

再補充幾點, iOS 好D 內置 apps 都幾好用
但普遍香港人都少留意, 例如 :

1) Podcast - 先 download 落部 iPhone, 有時間再拎出黎睇. 又唔駛食 Data, 畫質又好好多

2) Number, Pages, Keynote. 雖然係有d 封閉, Office, Google Drive 比較強勁. 但基本野係做到, design 方面又靚過佢地

3) Facetime Audio. 音質超級清, whatsapp, facebook call 成日都疾

想用iMessage 但又唔係個個都用iphone

但可惜FaceTime video好多bug

Facetime Audio, not Facetime Video

係
尢其是網路問題好慢/ 斷線，佢係會卡死咗喺度唔識郁
你再腥新信息一樣全部卡住。
十年都唔止竟然咁基本既野都未搞掂

Facetime好似之前爆Bug唔用都收到音？

今晚係咪會出新beta ??

啲人用iphone都唔用啦tg都唔肯用 個個都用wts

照計就係

或者可能係 iPhone4 普及個時
咁岩又遇到 whatsapp 起步

個時 iMessage 未有咁完善
所以無人用

老實講tg好用過iMessage
應該要推全民轉tg

根本冇人用叫極都唔用其實香港科技落後可以話香港人唔鍾意改變 有明明好用多嘅野都唔用

我身邊大部分人都轉哂 最熟既已經全部轉左
好多人見到tg有好多sticker玩就轉左 巴打可以試下用sticker吸引身邊既女性朋友轉用

我覺得似係「社群效應」多
ICQ > MSN > whatsapp, fb messenger, TG

真

好似話有部ipad 2018既後代？

通常11月

可能係舊機 iPhone 7，又冇快到咁明顯

同感！

Ios 13用唔到渣打app係咪要等更新...

如果TG有得分tab就好，入咗好多group，多到平時同啲friend嘅conversation都好難搵

有咩人會準備課金？

完全冇吸引力

最起碼要轉type c, 底配128GB, 跟機送18W charger啦

5g後，可以cut any type c lightning了

無cut個5w 照送算係咁啦
以gay cook作風，cut埋佢唔送都仲得呀

遲早連sim card tray 都要比錢先有

見到啲網傳spec
又可以用多7Plus一年

除非部舊機壞左
我估一日未縮細face id 堆野/加返 in-display fingerprint
現有用家都冇咩動力upgrade
不過都期待個鏡頭整到咁大舊會帶嚟咩特別效果嘅

唔通今日無db7

其實offload app係咩意思？

臉部辨識組件和 XS 一代相同
又冇5G
skip

我將我屋企人favorite 個位轉哂做FaceTime audio 佢地唔知一打就已經高清音質

點解連wifi上唔到連登

個人覺得墨綠唔錯
不過其他野就
仲有相機有得拍4k仲要64gb做乜
依家Xs用緊64好後悔

留名等睇某日行過士多撚完部機後唔小心即場課金拎機走

iPhone 64GB同macbook pro 128GB一樣都係嚟質低個價扮平

3鏡+末代4G真係買唔落手 仲cut埋3D touch

痴線拎去Apple Store換部翻新再戰多年

ipx ios13

似明智，發佈在再睇定d

想問下大家買carkoci買邊款, 好多款

最緊要係部X仲係順到癲

我嗰陣7plus換X有三個主要原因
1:細機大電
2:好揸過7plus好多
3:新design貪新鮮

暫時都唔會冇M字 所以skip

我諗我起碼要等到個額細番同埋轉type C先會開始考慮換機

Max個size同重量我到今日都仲係接受唔到

我為自己唔係為買而買感到驕傲

XS 個SIZE 最好
不過黎緊都係會有大買大

點解要有大買大啊

無得解, 人係貪心既

粒電最緊要

不了 要核電我買XR/XR2

XR我都嫌大部又重

依家得5.8個手感叫做好啲
如果佢出再細啲我可能會考慮下

不能否認x xs個size

iPhone 7 pb 5 發現啲app一去咗後台就會kill一個都kill

Same
想問下而家有apple care想俾錢換機係一定部機要有問題？
定我話想換就換？

前幾日都仲用到，兩日前忽然間用唔到

其他銀行app好似都有咁情況, 要等update!
同埋依個ios 好似係beta ver

pb6 update唔到app

恒生冇問題 係渣打唔爭氣 前幾個ver都好地地

出咗pb 6?

X xs個size最fit xr都厚 max就太大

好似話iOS 13 9/17 正式推出

btw iPad OS幾時有？

X我單手用已經touch唔到對面（右手touch唔到keyboard個地球）

Me max要用另一隻手，又或者就跌就跌咁都單手撳住個地球

仲se

XR 12.4無啦啦個螢幕黑咗
之後要hard restart無啦啦咁都有

唔記得啦 總之最新果個版

似乎今晚都冇 DB 7
唔通又變返兩星期?

但係我beta 6粒電好正

可能 DB 7 仲正

邊個version 俾我用到銀行apps 果個最正

iOS 13 DB7

過咗1點都未有係咪姐係今日都無

出咗

Apple is releasing the seventh developer beta version of iOS 13 and iPadOS 13 today.

啱啱見到了

美帝時間？

而家驚粒電
用7plus上先

有無人知點解windows版itunes播唔到1080p嘅戲

係

傳緊 10/9 發佈會, 17/9 iOS 13 official release, 20/9 新 iPhone 預訂

有冇人iOS13會成日用app location permission入面既allow once，次次reject完要入返去settings轉返佢做ask next time好煩

由db1 report到而家好似冇乜人留意到咁

個folder 又轉返以前咁既色
上個beta 隻色靚d 喎

唔係掛 咁有啲唔想升了

pb6都出左

留個名等報告

口裡說不
身體很誠實

Db7

希望維持返pb 5的電量

即係好大機會香港時間18號就會有正式版？

緊接美國架啦

10/9 後會有GM
其實都已經裝得

firm 已 con

10/9 發佈會

關心係咪 iOS 13 第一日出就有 Apple Pay x Octopus 多啲

我 iPhone X 開到冇問題

就咁Del App重裝
係咪會冇哂啲對話

Xs max 正常過正常

有開iCloud backup 應該冇事

冇試過 要問下其實他

因為iCloud Backup得5GB
我啲對話應該唔止

更正: 其他人

DB 7 / PB 6 bug 發現

中文手寫轉數字會打唔到數字

Mail app bugs 依舊

All Trash 拉落 refresh 個菊花轉唔會消失
所有 pop3 mail 只得 Inbox, 其他 folder 冇晒

我見smartone eshop有

仲係用唔到渣打同Citibank 銀行app

Citibank 由 Beta 1 到而家都唔得

Citibank app本身功能已經夠廢

呢個week啱啱開左account

驚佢好似suica嗰陣咁太多人搞到死ser

‎DB7都咁多BUG

好大機會

今次 iOS 13 最慘係 fix bugs 嘅速度似乎係慢過出新 bugs 嘅速度

ios 13 beta 7仲係無改善，搬app入file會freeze，要搬十鳩幾次先有一次得，火都嚟

有無人上左pb6，有無咩bug

渣打點login，網頁版都要app approval

一張Cap圖呃我唔到既
同埋我比較關心係ios 13既確實日子多d

張圖 DB 7 搵出嚟, 點會係假

iPhone 8 WhatsApp 冇事

db6好過db7
db7 連左左拉個widget page 出黎都會lag 1 lag
kaiboard 有時call 唔到出黎要press 地球轉返出黎

難得kaiboard成個禮拜無彈過
咁唔升住了

留beta 6

係咪話新嗰三部都係夾心底板

7plus beta 7 掃home screen都lag...

以一個咁後嘅beta嚟講
真係麻麻地
會唔會步iOS 11後塵

係, 我都LAG,
竟然去到BETA 7 先黎搞啲咁既野

我冇呢個問題喎

個個beta都正常用到嘅hsbc app今次beta居然神神地

b7 伏伏地

之前幾版beta都有呢個問題終於喺db6解決咗

好撚伏 好唔順 i8

乜撚嘢i8

山寨 明明得i7同i9

iphone8 sorry

幾個月前個app話嶄新功能即將推出，唔知係乜嘢呢？
因為由beta1開始已經用唔到

更新：restart 後已冇事

我冇記錯兩年前用已經有呢句

想問下xsmax
最高可以用到幾w火牛差電

15W

之前唔知邊到睇話有30定29w

屌原來得15
繼續用12w火牛算
仲諗住買個大火數d

唔該晒巴打

用第二部電話login

我放棄咗
自己用Money Pro Mark數就算
屌你老母渣打垃撚圾

Asahi送嗰塊板都幾抵嘅 訓覺用

不過佢個燈好on9 長著紅燈
放上去會變藍燈 但係部機遮晒

Pb5 係咪升 pb6最好

pb 5 食電食到我驚

最緊要係唔太熱
而且d料唔算好差

agger

唔記得咩版本都比人負皮

Iphone唔敢玩beta，用iPad試下個iPados算

仲有無貨

ipad pro 最後2個column係咪打錯？ 邊有可能用高d power反而慢左

Catalina7月31號之後就未有新beta

我都唔知 條YouTube 片係咁拍 我咁寫

Beta7冇你地講到咁差喎

個個beta版都有report，仲係未解決

巴打冇錯 網上有包膠

有冇18W結果

no

iphone no
ipad up to 30w

用緊x
睇黎今年冇得換新機
慣左兩年換一部
但冇5g真係唔想換住

iPhone 7 用戶表示同意要升pb 6. pb 5倒水

早幾日都要搵幾間問

跟你機

iphone 18w 29w 30w 61w 87w 差唔多

明顯嘅Bug其實我仲未撞到
但好多位都會lag，包括掃icon，又食電左
同埋頭先睇睇下，上面兩隻角個陰影位點解搞成咁

聽住先

01:48 3D touch 較鬧鐘恢復返可以直接碌

用緊XS Max 如無意外今年應該唔換住
等下年嗰部

唔換+1，我會頂到2021淨係用黎打電話同WhatsApp

黎緊冇左3d touch真係搞到唔想換 用黎食雞好正
用緊iphx

3D Touch 好好用喎，點解要Cut

iOS 13出lift變3G 等好耐先轉返4G

新ipad air好好用

全面封鎖第三方副廠電池
前陣子國外 The Art of Repair 的 Justin 發現到，iOS 13 Beta 替 iPhone 電池加入了一項認證電池策略，現在就算不是 A12 設備，在升級到 iOS 13 Beta7 後同樣舊款 iPhone 也會面臨這項限制，會跳出「此iPhone無法確認電池健康度。Apple授權維修中心可為電池提供維修。」並且還無法正常顯示電池健康度。

有冇人中招？

話要整薄個mon喎

唔知XR2點啊

用xr trade in唔知咩價

Cut cost

可能可以做到比3d touch更好用呢

用兩年去apple store換一次電先再玩多2年

Google Traffic 個widget 用唔到
'unable to load'

del 過, edit 過, restart過, 都係咁

HKBN 優惠

宜家ios 13已經將haptic同3d touch同步用啦 未來都應該係由haptic取代 但我鍾意3d touch多啲

SmarTone 仲做緊AirPod 2 1399

Beta 7上唔到whatsapp
iPhone 7 Plus

新iphone 訂價會唔會平過max

如果平過max 仲邊有人買max

你講緊乜
Max係最勁最貴嗰部
總會有人需要同買得起

用緊xr，睇完有個外國 youtuber 自己買零件砌iPhone 之後，自己都好想試吓砌部xs

Lm

仆街 買左隻magic mouse2諗住連ipadpro用 點知連唔撚到
有無巴打知點搞 睇youtube都見啲人用到

你有咩問題
十

我都想知 recognise唔到有mouse

你未升上 iOS 13?

有流傳個濕鳩女人比人炒撚左
唔再行奢侈品路線
定價會降低

更正: 你未升上 iPadOS 13?

up左啊

ipados beta6

Xs Xr 已經因為貴影響銷量要減價
今年真係會再加價??

直情 detect 唔到定點?

除非佢今年唔撚再賣xs系列
如果唔係新機定價都幾難低過xs

可能價格唔變

watchOS 6 assets reveal new Apple Watch models coming in titanium and ceramic cases

係 直頭見唔到我隻mouse

Titanium

iPad 有冇 reboot?

boot過 試多次先

想問下29w火牛usb-c
係咪冇得賣了

官網唔見有

想試快差

你就咁去 Bluetooth 度開?

要去 Settings > Accessibility > Touch> AssistiveTouch 度開喎

30w

5S 呢個時候壞咗

29w 好似細舊d

係呢到吖嘛？
都係唔見

stainless steel 都7千
titanium 同 ceramic 咪過萬

係呢個啊
跟住suppose係我頭先張圖個位會見到隻mouse架嘛
但都係唔見

試下 magic mouse 插住 lightning 落 Mac
之後試下 pair

pair落ipad？ 都係無反應
定係我step錯左 入咗去嗰個位再開隻mouse吖嘛 係咪？
btw感謝你啊巴打 打救迷途小毒撚

USB-C 火牛 有冇分用APPLE好D 定其他牌子都得

你 upload 按咗 Touch 之後嗰版比我睇下

唔sure你講邊版 up晒先

你著咗 Magic Mouse 後, 隻 Mouse 有冇閃綠燈?

好似無喎 佢個燈係咩位

On / Off 制上少少

無喎 唔見有燈 但插mac有反應架喎 但都係無燈

我嗰隻係mouse2 頭先search過好似無嗰個嬁

sorry 冇留意係 2
咁冇計 有啲人係 pair 唔到 唯有等下一個 beta

係PD牛都得

好啦 唯有等下 麻煩你啦巴打

Magic Mouse 2冇燈㗎喎

應該係用嚟填補番之前摺埋咗嘅edition版本

以家買iphone 8係咪好傻

係，等到嘅等多一個月

iOS 13 youtube app upload唔到片

iphone 8其實係咪都夠日常使用
我個人鐘意細機同唔鐘意M字額

有冇人iPadOS 成日斷wifi？

我用remote desktop App連windows
完全打唔到中文字
選字果欄blank晒
有冇師兄都有咁情況
已feedback

iPad 同iphone都唔得，屌，好唔方便除左降os有無其他方法用到？

升左pb6入唔到whatsapp...

有無人一樣

想問下呢個版本係咪唔好裝

iphone x 入到

裝

好的，謝謝

夠，輕量打機都得

入到了

夠晒 但可以等埋發佈會先

佢咁問我估多數係急用

可能margin位但未到完全死晒
死晒應該唔洗問

快啲發佈會啦好想換機呀，而家6s用左好耐啦

2GB ram我開始有保留

Ceramic 版極襟用
唔知到時titanium 貴定ceramic 貴

用緊db6佢自動幫我dl db7嗰陣搞到我部機係咁Respring 仲以為咩事

近排粒電有d倒水
係咪錯覺

6s仲用到多年

6s出左後幾個月買 用左2年換左一次翻新機 個陣換係因為粒靜音制壞，今次又係一樣問題，除左靜音制問題同埋電其實真係唔夠用之外其他野都好滿意

下年5nm加5G
今年一定仲玩緊7nm加4.5G
部機最多快少少

老味都等多代

今年買真係咁差咩...我等唔到多年啦

主要係iOS 13好順 同埋真係準備迎接5G

5G就算電話support 電訊商個邊會咁快普及咩？4G都出左好多年先慢慢普及，同埋有樣野唔太明，5G主要係for iot既發展，係手機層面有咁重要咩？

反正都係要成皮 梗係等新嘢
雖然科技嘢冇得咁追

你真係有需要當然可以換

Xs max 可以再戰三年

等緊XS MAX韓版跌到6千中先

特登搵韓版？

韓版美版先平

都明白既 純粹係見你地都幾重視個5G，但係我又唔太理解5G既處理速度同latency係電話層面好似無咁重要咁

所以非s不買 5 5s 6s xs

巴打咁精明，多d上黎分享下

香港都可以support 到?

Samsung個快叉頭啱唔啱iphone用？

有無人隻apple watch 4 有電流聲？

今年嗰代流出同前2代冇分別咁滯，雙層低板同一代face id，除咗變咗3鏡玩AR
個感覺就係6s升8咁上下，如果係咁寧可11出咗買番XS

換

賭死你會買

韓版無雙卡 不了

鎖sim

如果淨係快小小加3鏡頭真係買翻xs
預左佢無乜大改進都會賣到貴一貴

新db好似仲多bug左

想買airpod 2
即買即享受好?
定係等發佈會有無新一代好?

唔加價已經偷笑

換返高通先講加價啦

margin位係咩意思

本身用梗note 9 516gb
係幾好用
但太大部 想轉細機同ios

Powerbeats pro
Powerbeats Pro - 真無線耳機討論區 (5)

我唔慣入耳式耳機

即係唔好用la
又大又android

An機介面好唔掂 老實講

apps d 介面係唔夠iOS 黎
但文件個D 野方便好撚多

岩呀

an啲文件亂到7彩都話好

依家手機啲嘢愈嚟愈cloud化
個file system對我嚟講都冇咩大用處

An機好似windows咁硬係有好多垃圾留低

我覺得佢實加不過希望快啲有type c

我留beta 6
用得舒服最緊要

se mon幾錢？

Type C喺Apple嘅世界入面係「Pro」嘢
所以有type C肯定要加價

上年11月出XS, 依加89%正唔正常？

我都90%

同道中人感覺開始倒水

我每升一次BETA個數字都會唔撚同

正常啊，一個月跌1個%，不嬲都係咁，apple標準

一樣而家89%

勤叉電

不過xs而家既電仲夠用全日

唔好成日太低電量先叉 30-40就要叉
Iphone7一出用到而家仲有90

係咪用原廠充電器同線？

我X仔仲有92%

xs max 首日出機
99%
9成9時間用無線充

其實唔洗咁擔心啦 用到d電真係倒得太快先擔心下

試下將mon放貼耳隻聽下

但我發覺用無線叉電 起身拎起部機係暖
好似唔係咁好

無試過唔係暖 我試過放冷氣底差先得

好似避免唔到
就算幾舊水買apple認證既都有呢個問題
所以當玩具間唔中玩下就算

無線叉個發熱難搞 除非加個風扇吹住

iPhone 8 pb6，未unlock就開相機嘅話，打橫影會咁

Unlock 咗先開相機就無事

用緊Android壞左
想換iPhone
換8定換xr好

XR 用無線差好少係暖喎

我X

XR
用開an機 用手勢易適應過用Home制(好似係)
同埋核電

性能有冇好大差別？
我用開sony所以有冇home都ok

電子野有新買新好啲

我鍾意細機xr又樣衰

等9月iphone XI

4鏡好柒

諗住如果xr性能好好多咁就出xr，唔係就出8

只有3鏡,其實你自己已經有答案(8仔)

我會推薦巴打買部Xperia 1 來玩下先 等埋9月新機先肯定轉唔轉會

巴打覺得Xperia 1好過iPhone 8/xr？xperia 1部機好長咁

如果你打機 XR好好多

唔同OS 冇得比較
Xperia 1係21:9 係好事亦都係壞事 睇片打機爽但太長 我覺得幾特別 佢係呢幾年唯一吸引到我有想買嘅動力 而且佢性能真係俾足 特別係RAM 你懂的
有Sony 嘅側面指紋 冇m額 個鐘頭係正嘅

仲有核電 好重要

即係xr就電襟兼打機既話性能就勁過8好多？

係 仲未計相機 speaker

轉左AN好後悔
等9月新XR

我呢次換機都諗住用兩三年
我初初都係想轉xperia 1
但係真係太長
我擺落袋都驚d跌

ching轉左邊部

S10+

X系列用落點都係貼手啲 因為個touch反應係120Hz
雖然個mon仲係60Hz

點解後悔？

等出新機，流傳既新機圖跟唔上an機d高佔屏設計
再加個3鏡頭設計一舊野咁，真係要諗諗
希望唔好咁啦，用開apple 唔想轉

有冇dual sim?

唔買Xperia 1

好大部

Same

淨係tap engine 同back gesture都已經贏晒 仲未計apple watch有幾正 部samsung用途就係影相

更新完apple watch beta 用唔到聽寫 dictation

Apple Music d歌詞有無得轉返繁中

有無巴打知邊到有paperlike 嘅mon貼痴？

係首歌本身係簡體字咋 我其他歌都係繁體 不過都唔排除係ios13 bug

beta 7真係好唔掂
食電到仆街

磨筆磨得好勁

我聽好多歌都簡體字，有d就無事，apple係咪請大陸人整

Pb6播播下歌會無聲

無線叉唔熱先驚

仲要而家先5定10W

好樣衰

Fake news

屌 ... 弱智咁樣 ... 好撚柒醜樣 !!!

唔fact check既人仲更加弱智

竟然無啦啦出12.4 JB

A12冇得玩

雖然係fake news，但最後實機應該都係咁嘅樣

唉 ... 對唔住
今次係我錯 ... 太快太衝動回 po

部Air 1 9.3.3諗緊上唔上12.4

輸ram

second round

比都等11先比啦，用舊一代xs去比新一代三叔機

屌，以為apple 開藥廠

9同10速度差太遠

今年應該繼續4GB ram

唔咁比較啲youtuber又點樣出到咁多片扼views

趁今日得閒可以玩下12.4jb
9.3之後冇玩過

可以玩下部ipad

啊頂....
A12....

xs 個mon靚咁多既
S10用一排再比較多次未必贏到

下個月出xr 好唔好

A7

要睇佢出唔出(XR2/其他名嘅同一價位)

求好用player
最好唔係月費

OPlayer

屌 更新完 壞鬼咗 成個screen白咗
好彩整得返

老母部6仔個screen壞左
係咪可以restore完再up上12.4試下？

5G 睇落無乜用

幾十GHz mmwave穿透性同 range 都極差
最少幾十米要一個發射站
再加手機要4面各1 antenna 彌補mmwave極差既穿透性
香港有2間電訊商直頭無買到mmwave

至於間間都有買既5G 3.5Ghz
大圍果邊有個結界用唔到

又唔知所謂既low latency 實測係咪真係low

我相信好快會有solution 解決到既，始終智能家居，自動化呢啲野都係大趨勢

其實係因為本身用緊嗰部仲好正所以冇換嘅念頭
同埋iOS 13真係唔錯 buff堆舊機

等5G呢個係順便等埋佢再有新嘢玩先
暫時睇今年除咗加鏡頭都冇乜特別 除非有120Hz mon之類

睇傳聞個face id都冇乜點update

娜姐生日

iPad Pro 120hz真係好正， 如果iPhone 有我即換

你用緊X都無乜換機需要既，我6s上左ios13係幾順，但hang機lag機情況點都有，都差唔多要退落黎啦

應該倒水

等iPhone 11 出定買xs好？
iPhone 11 幾多錢？

Sa： 我想...

好似android 咁揀60/120

不如自動60/120 game就自動開120 平日睇野就60

我哋未有時光機

[iphone8] ip8 用咩case好？？

iPad有得揀60/120

個問題係你off完會即刻想開on返

閂咗120hz 粒電係咪好大分別？

犀牛盾

直接xs算

係feel到襟用咗 但係敵不過對眼嘅誘惑

靜止60
掃MON120咪得

你係壞咗機？
但係等九月xs都會減價

咁樣會仲倒水
CPU長開

我唔係壞機啊
部電話係小米黎
耐唔耐就lag下機咁
9月份出糧想即刻換部機
定你地話等到9月減價再買xs好
因為而家係csl睇64GB都係8199

部iphone 7係ios13都咁鬼順 分分鐘iphone 12先換機

九月其實會減幾多？

上全90GHZ都好

800左右

唔知apple pay版8達通出左之後
會唔會出現iphone 7 換機潮

兩老：用到壞先

正常既
呀爸呀媽都上左年紀
無咩所謂 無咁拒抗要帶多張實體卡

佢地覺得實體卡先有安全感添
BTW, 老豆老母唔需要用最新機, 最緊要mon 大字大電夠用, 所以上年cut 6s 系列之前即刻狗衝去出左部6s plus 俾老母, 用得不知幾開心.

咁撚多

但我自己唔想等
想快啲買

每年都係咁

iPhone 已經夠順
120hz 會食電

不過早買早享受
自己計下$800 早一個月抵唔抵
你OK咪得 我哋俾意見only

iOS 12 香港(中國) iOS 改咗做香港？

3鏡頭？

6s想換機 又心大心細 之後用部機嘅錢買咗apple gift card 逼自己換

其實係9月3,4號先買到嘅
但又唔知實際減價日期係幾多
所以而家都諗緊買唔買左先

仲有廣東話語言

廣東話語言？ 可唔喺地區Cap張相嚟

娜姐同我同一日

Keyboard嗰度嚟

iOS 12.4地區都係香港無(中國)

In Apple I trust

蘋果

有冇SE勇士上咗ios13?
想知電量如何

6仔Ios 12嘅backup係味入唔到落ios 9入面

廣東話速成 同平時用開果個有咩分別係到？

有冇師兄試過可以連到個Trackpad 2?

無得頂，用左大半年仲有100%

no way..

你打完一個字後出嘅聯想字，會係口語

等iPhone 習出咗買xs 會否不智

不過隻錶好似變咗打唔到中文

都要睇下出成點
只係循例upgrade鏡頭同cpu就入返xs都得嘅

話說我youtube app都快到開stock app咁

唔怪得

12.1.3jj here

A12x2

呢排update app 成日都彈呢舊嘢出嚟

有冇巴打知點解決

升完用唔到渣打 有無人都一樣

一樣

係電腦入都要開個app先入到去
巴打有無方法入去?

有人係app store report左俾渣打
渣打話正式版先會support

而渣打ebanking 要app驗證
所以連電腦開網頁ebanking都入唔到

八達通真係好吸引，但部機冇病冇痛唔捨得換

早兩日hmv清倉執左個apple矽膠殼

手感正到

係ebanking reset username password
入ATM card no. & passcode
之後就入得返ebanking

Apple 皮殼仲正

你有個app up咗新version要收多次錢

傳arcade $4.99一個月
再多翻D GAME都幾抵屌
傳TV+$9.99一個月

arcade有興趣

arcade係咪同13一齊出

一個月費成家玩，
又唔係ON99課金GAME

Streaming 差唔多啦，係睇有咩睇姐，你冇野睇，$1.99 都好撚貴

arcade有咩驚玩？
我只知有隻假zelda

比Netflix/Disney＋少野睇，都比佢地貴
Apple唔買起其中一個六大唔會夠彈藥同其他steaming打

所以個價根本唔太重要，content 先係問題

旺角連龍牆比人搞左？

話就話100隻，不過無邊隻係大GAME，可能9月會再提掛

我都想知究竟Apple用5億買咗D咩
五分一隻minecraft

discover channel有 一定會用 唔用netflix

應該仲有三個星期就有正式版

Btw, HomePod ios13 英語有語音析別

有無人試過

我想問下如果成日都30W fast charge iPhone會唔會比12W傷電好多？

其實快充點都會傷電

Iphone 好似最高支援到15定18W

最傷電嘅係熱力

所以食少d雞

想問下有冇可以自動轉換iPad iphone 既無線耳機
以我想知 AirPod都要手動重新連線

點自動轉換法

用手機玩fps已經係智障啦

我都覺 但真係大勢咁
發現而家d 最top 既已經唔係target 向我呢d 人度
部部sell 影相 sell 打機

想問下點樣改apple id個名
即係「xxx」的Iphone 果個

一般 關於 襟個名

Apple ID 還 Apple ID
Device Name 還 Device Name

兩者不同

唔該哂

Device name先啱

得左
Thx

即係iPhone或者iPad播歌都得
好似iPhone同apple watch 咁

SmartTone 出咗RED Pass

尋日登咗

登記完RED Pass個Email空白

我有個red pass number

仲有幾星期 但好似冇咁期待

8仔

ios 13 + 8仔
但仲有成個月

iPhone 8 表示無乜換機意欲

除非120hz refresh rate嘅姐

移去垃圾桶再搬返去收件箱先睇得返

部Air 1 up咗12.4都仲頂得順

[月經] iOS集中討論區 (99) 準備進入Apple月費服務時代

arcade preview得6隻game
應該刻意收收埋埋

仲好夠用
遲下又有得用八達通完全冇籍口換新機

草下錢換mbp/imac仲實際

用緊8仔 期待8仔

幾時先會fix spotlight search拉唔到app出黎
feedback左勁多次

999